{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023050839057/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "체크 스모킹 블라우스 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、製品番号はSS23 / 323565LYBQです。 このブラウスはチェックとスモーキングプリーツディテールが目立つデザインで、スリムなシルエットでボディーラインを整え、涼しいスカイブルーカラーを提供します。 素材は綿100%で、洗濯は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯して、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けなければなりません。 金属副材料と肌の直接摩擦がないように注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意し、水洗いの際に収縮することがあり、摩擦により毛羽立ちができることもあります。 強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 製品の損傷は消費者の不注意によるものなので補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このブラウスはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの製品番号はSS23 / 323565LYBQです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのデザインにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このブラウスのデザインはチェックとスモーキングプリーツディテールが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのカラーは何ですか？",
            "answer": "このブラウスのカラーは涼しいスカイブルーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯の際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの機械洗濯は可能ですか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのアイロン掛けはどうすれば良いですか？",
            "answer": "高温のアイロン掛けは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料と肌の直接摩擦に注意し、装飾物が付着した場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には色移りや収縮、摩擦による毛羽立ちに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのような状況で変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの損傷は補償されますか？",
            "answer": "製品の損傷は消費者の不注意によるものなので補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 503
    }
}